\beginsong{Canta, sonríe y no llores}
\renewcommand{\trchordformat}[2]{\vbox{\hbox{#1}\hbox{#2}}}
\transpose{3}
\beginverse
\[A]Canta, sonríe, no llores
y ayuda a quien te \[F#m]tiende la mano
y escucha a todo el que te \[D]diga
pa\[E(7)]labras de ver\[A]dad. \[(D E7)]
\[A]Piensa que el mundo es alegre
si todos sonre\[F#m]ímos y andamos unidos
formando la ca\[D]dena que \[E(7)]une la amis\[A]tad. \[A7]
\endverse
\beginchorus
Y sa\[C#]brás pensar en los de\[F#m]más
y comprender que en el a\[Bm]yer
ya \[E]no se mira \[A]más. \[A7]
Y sa\[C#]brás lo que encierra el a\[F#m]mor,
que es como un río de cris\[Bm]tal que
\[E]llega hasta el \[A]mar. \[D E7]
\endchorus
\beginverse
^Canta, sonríe, no temas,
Jesús está a tu ^lado
y lanza una mano a todo el que te ^diga
pa^labras de ver^dad. ^
^Piensa que el mundo es alegre
si todos sonre^ímos y andamos unidos
formando la ca^dena que ^une la amis^tad. ^
\endverse
\renewcommand{\trchordformat}[2]{\hbox{#2}}
\endsong